有無人無收過公司派嘅利是？

大公司到做咗三年
次次都係得上司比利是
永遠都無一封係公司名義嘅利是